正式宣布：香港已經進入軍政府狀態

我哋親愛嘅母親決定將記者招待會嘅發言權交予警務處

可喜可賀

不嬲都交哂俾黑警

8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求